點解物理治療師成日講嘢都冇人理佢？

因為勿理治療師

同馬丁d gag 差好遠

廢

對唔住囉🤢🤢🤢